utente admin, password admin11


Ricordarsi di fare sia normalmente restore del dump su un database nuovo, sia di copiare il filestore in utente_di_openerp/.local/share/odoo/filestore


e di dare alla cartella il nome del database creato

Moduli installati non standard da clonare o controllare:

cq_invoice_10, cq_products_10, cq_stock_10, cq_technical_features, cq_anacli_10, account_payment_term_extension, cq_purchase_10, no_phoning_home, cq_sales_10, l10n_it_fiscalcode, account_invoice_entry_date